中聯辦: 譴責炒作所謂「黃色經濟圈」

我鍾意去食黃店就係自由市場
BTW, 政治綁架經濟 呢個講法同熱狗好似喎

中聯辦在網頁發文，指有極端激進分子在「五一」假期再次發動違法聚集、滋擾商舖和擲汽油彈等，批評是喪心病狂，予以嚴厲譴責。

發言人說，有反對派政客為在立法會選舉多撈席位，罔顧自由市場規則，炒作所謂的「黃色經濟圈」，是一種政治綁架經濟的「政治攬炒」。

支那狗好嬲好嬲
全部廢老要捉去被支持藍屍店

成積表 藍店肯定屌哂鬼

哦

支持少數派整返個「紅藍經濟圈」對抗黃暴
商戶唔貼撐共/狗文宣正契弟 要批鬥

好嬲好嬲

非法組織收嗲啦

講下講下就成真

有新圖

收到，讉責姐。咁無咩事我反出去先

On9 關你撚事咩

普巴？

罔顧自由市場規則

加規則兩個字就變左法律

btw，其實兩辦依家好柒，咁大聲泛民但係咩都做唔到仲要係咁衝出黎

中聯辦好似d中學雞岩岩識潮語咁，講乜都加攬炒落去

共產黨同人講自由市場規則
仲係咪共產黨

我去黃店就係自由市場

老羞了
夠薑咪緊急法只准食藍店囉

有咁嘅法例的話
我哋就以後返屋企煮嘢食

而家係咪乜野同支共唔啱就叫攬炒
日日聽到呢個詞搞到cheap晒

自由市場應唔應該叫規則呢？

自由市場其實係資本主義一種精神，一種價值觀，一種信仰，用規則去形容好似唔多貼切咁，自由市場入面嘅競爭就可以話有規則

笑話：共產黨教你自由市場

係

好嬲好嬲好嬲

ozil
維吾爾

between發現用Google圖片搜尋bt sport gif,好多都好正

屌你老味痴撚線，錢係我自己嘅，我鍾意點駛、駛喺邊關你春事咩？呢啲咪「自由市場」囉。咁大支嘢咪立法規定所有人都必須要幫襯藍店囉，柒頭支聯辦！

吹呀
我係鐘意食黃店

自由市場 咁我咪自己決定食咩囉 on9

強制藍屍幫襯中資，沒收佢地資產

食咩都要管

好嬲，去黃店食飯定下驚

食個飯唔好攪咁多政治

唔好淨係講飲食
黃色經濟圈有好多界別，要全方位

證明有效

又認證

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日《毛主席語錄》

BT Sport呢個咩系列
影到啲球星咁博打

快d搞番個藍週 叫曬d藍尸幫襯藍店 唔好比d黃尸威曬

屌伓 變左英超球員gif package

譴責完咁點?
好嬲好嬲?

提都冇提藍店

搞返個藍圈囉
唔係有沉默嘅大多數咩

中聯辦：屌哂你地老母

同香港獨立一樣

林鄭月娥:港內部事務不需中聯辦操心

我去返度食又要管

食黃店食得好開心🥳🥳香港人的黃金周

唔講天馬行動啦

關你撚事咩
交稅未阿？

啲錢係我地自己 鐘意點洗都得

藍色經濟圈??
不了

食材都要幫襯藍店

就黎買支外國飲品都比人屌dllm

blue c:好嬲好嬲 ，嬲完。

中聯辦仲衰過冷氣軍師，得把口又唔幫襯藍店

明明自己係表表者都可以話9人
當初邊個唔奶共就封殺邊個brands 而家
笑蝦死

柒左連個template 都唔改就放出黎
定係話緊黑警

政治上對家開始用你啲dialect係好事黎

blue c唔搞返個藍色經濟日

我都唔知佢做乜鳩 我畀錢消費一定要買你嘅嘢 咁on9都有

閱哦

支那豬

吹？

搞返個藍色經濟圈囉
一陣認錯就唔好啦

佢出個藍色／紅色經濟圈出來啦！
我唔知邊間係，想幫襯都唔得

共產黨話人罔顧自由市場規則
知唔知醜

中共一日唔強姦中文就唔係中共啦
屌，逼李文亮收聲用「配不配合」去cover up。

自由經濟 vs 計劃經濟之間嘅分別正正就係有冇政府干預
form 3 econ都有學啦
中聯辦出聲理人點洗錢咪正正就係違反自由市場規則

oh sorry 中聯辦is not government
交返4億稅未？

共產黨教你自由經濟

明明就係自由市場規則，依家中共惡到要幫襯咩商店都要管啊？

cctai Hi

口講自由經濟，但係指責他人嘅消費模式

夏薩特個張摟打好多

支聯辦越屌我就越高興
越想去比錢黃色經濟圈洗

快d嚴厲譴責我啦

唔准人幫襯黃店又好撚有自由經濟

唔知俾佢嚇死
知就俾佢笑死

支共屎急跳牆認證
即係黃色經濟圈真心有威脅

都係果句，除左餐飲
要發掘多d唔同行業黃店支持下

就嚟去邊個公廁都關佢事

佢根本除左用黑社會同黑警之外，冇方法解決黃圈

唔知邊個最黑社團最喜歡打壓所有異見商鋪

共產黨學人講自由市場

自由市場就係官方唔干預
依家中資支國國企同藍店全部係政府干預產物
支那支共真係唔知自由市場為何物

市民做既只可以話係影響消費模式
政府或者大財團先做到干預自由市場
例如壟斷 計劃經濟等等
concept 錯哂

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

呢輯相好正

自由市場嘅原則就係自由 黃色經濟圈從來冇規定任何野 只不過係一啲建議黎藍店有實力嘅點會怕冇生意呢

中聯辦幾多號電話？
下次買野食野去邊度屙屎都問下佢地意見先

凡是敵人反對的

same

抄大半年前對家用嘅政治標語

呢期興五一黃金周，佢地幾時跟抄

佢地最驚就係香港人唔再因為經濟理由俾佢地控制

但日日吹奏黃圈既又係中聯辦呢個柒頭
呢班戇鳩仔唔講都無人知

又積

中聯辦出黎尻up 越多

就只會變成689 FB 化

無人理佢 越黎越柒

啱呀，炒作嚟架咋

(靜靜地贏)

愈嚟愈鳩 都唔係寫俾香港人睇㗎啦

Push

佢講自由巿場喎

講真真係估唔到佢地咁在意黃色經濟圈

最初都只係當能力所及可以做嘅盡量做，無諗過佢地咁大反應

敵人反對

中聯辦好驚藍店轉黃

其實黃色經濟圈動搖到班藍絲信念

今晚搵間黃店食飯先

做對了

不只飲食界

多謝宣傳

cls

其實幾時輪到佢譴責?
間接承認自己先係管治團隊

仲快過正苦出聲明
西環治港

??

大公報日日食黃店日日做黃店食評

國家認證

其實我呢d愛國愛黨愛港人士好想幫襯藍圈
希望佢地會貼返張支持警隊出黎方便返藍營

其實真係一句啦，
關唔關你事呀？

笑死我，消費洗錢又係攬炒

係管治團隊就快認

有幾激進

越出越密，更加當佢透明

中共一早世界級紅藍經濟圈左好耐，你睇演藝界？ 而家澳洲又警告話唔去旅行。所以點解黃圈都應該要世界級，否則點抗衡。

支那狗點解有私己錢 全部上繳啦 出左糧D錢就係你架?

好嬲好嬲
係時候批鬥無幫襯藍店既藍屍

既然黃圈係死路一條 你就由得我放棄我地啦
我地死咪仲好 關你撚事咩日吠夜吠

推完唔洗立二十三條

好撚傳神

共產黨學人講自由市場
幾撚大既諷刺

共產黨個天敵就係自由市場經濟，因為咁樣係由消費者自由意志作出選擇，冇得控制誰得益，要靠競爭者用好嘅服務同產品去取悅消費者，一切都基於每個人自己嘅慾望，共產黨係唔喜歡你自主性多過佢，因為咁就冇得支配你，佢嘅權力於是就越來越少，共產黨最怕個最終結果就係權力流失

屌佢老味, 留意黃店仲勤力過我同佢鬥黃要輸到仆街

多謝黨鼓勵

支聯辦又要提我去黃店

救命呀，嬲到震

目標正確
要令藍店屎都無得食

多謝認證

滋擾商舖和擲汽油彈等???

擲汽油彈單野其實有無片/圖???
滋擾商舖好似無相關新聞??

之前唔係話黃色經濟圈,無Q用.
咁緊張做咩Q??

中國當局造謠抹黑黃色經濟圈干預干涉香港內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。我們正告中國當局認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉香港內政，以免引火燒身、自食苦果。魯迅小說《祝福》中的祥林嫂，總是喋喋不休地嘮叨著同樣的話題。我看中國當局現在的行為舉止，非常像祥林嫂。只不過祥林嫂嘮叨的是一些無害的廢話，而中國當局叨嘮的，都是有毒的謊言。中國當局造謠抹黑黃色經濟圈必定面對世人的側目。

在國際社會大家庭裡，香港始終維護和平、促進民主、堅守普世價值、同自由世界攜手構建人類命運共同體。中國當局卻損人利己、唯我獨尊、背信棄義、在世界上大搞順我者昌，逆我者亡。

中國當局不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」皮之不存，毛將焉附？世界上本無「修昔底德陷阱」，但中國當局如堅持造謠抹黑黃色經濟圈，發生戰略誤判，就可能自己給自己造成「修昔底德陷阱」。

中國當局不能搞唯我獨尊、強買強賣的霸道，不能隨意造謠抹黑黃色經濟圈，不能破壞國際法治，不能打開潘多拉的盒子。中國當局動用國家力量，造謠抹黑黃色經濟圈，打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。中國當局在造謠抹黑黃色經濟圈問題上跟港方講「自由市場」，真是太無知，太無恥，太虛偽了。

你食新鮮就焗住五豐行姐
宜家個個家庭都習慣食凍肉
憑乜嘢話食材都要靠藍店

藍店一樣有凍肉鋪
好似mr cool個d黃店凍肉鋪已經比人搞緊

老共同你講自由市場人唔笑狗都吠

其實啲錢係市民 佢地點用關你撚事

我幫襯咩舖頭關你支聯扮撚事咩

笑撚死

自由市場咪 我想幫襯邊間咪邊間
即係我追星 黎明開鋪 我日日去食撞黎明 就罔顧自由市場?

日日食蘭芳園中聯辦會唔會多謝你

成績呀ching

真係關你中聯辦L事，個個都係自由意志消費，係都唔去你間梗係有理由ga, 自己唔檢討賴人地做乜唔幫趁。

炒作最多其實就係班on9中國閪

趕客咩

呢系列圖有無原片

求中聯辦認證藍色店，想支持下

支那辦日後只會愈黎愈多嗲
慢慢就會踩過界

s

好彩運動前本來去開的店之後都係黃店
無咩特別影響
唔通依家我要去藍店俾錢食垃圾食物搵氣受 cls

係中國入面個市場都好自由

係旺角dum左粒

同搞新成市呢兩單 重點係popo搞成咁

講到5月1果日成日都咁亂

玩人中龍好鐘意講"炒熱氣氛"

錢係我既又唔係用支那陰司紙
理撚得我用港紙定美金係買咩食咩

駱駝寧條友係咪做過口交部定環時，日日出篇垃圾文係度廢up 干預擦存在感

#香港人做對了

再大聲啲啦聽唔到呀

去邊食飯同消費都想管
野心真係好大

人地51落廣告做promo者

你地藍店都可以落架

A

大昌行壟斷咗好撚多凍肉

明明班土共日講夜講
幫手宣傳

熱狗同中聯辦一樣wor

熱狗：好嬲呀～～～～～

區議會選舉之後沉默到而家

新野

市民鍾意幫襯邊間餐廳，關佢撚事
我哋鍾意食乜又要佢管嘅
就嚟我哋幾時洞房都要佢管

罔顧自由市場規則？
姐係我用自己錢去幫襯想幫襯嘅舖頭係破壞規則？

講到政治凌駕經濟中共先係祖師爺
竟然夠膽話黨唔好？

支那人就係咁
同佢講規則，佢就同你講自由
你同佢講自由啦，佢又同你講規則喎
Nmsl

官方認證，佢地吹你唔漲，只能打嘴炮

你落街買落超市買就梗係大昌